5月29對我地連登DC fans黎講係一個大日子

DC討論post半歲喇！

[DC綜合] DCEU收皮 過檔DCAU (3)

換算返做人類已經成千幾歲
簡直係奇妙恩典
要擺大壽賀一賀佢！各位弟兄姊妹們走D到

半年都推唔爆

恭喜哂

屌，原來成個post最多like係page1個infinity war預告

即刻加速推po 佢地真係乖

Dead晒air又要格硬搵野講
睇到我尷尬病發作

cap圖記念

屌你150扮可憐

一有機會就洗底

In 7 groot 6 we trust

其實點解Marvel fans要同DC fans搞到咁對立 定還是你地只係針對緊groot?
我自己兩邊都有睇 兩邊都有欣賞既地方，點解一定要揀一邊企

搞對立

sigh

真。中立

如果你地唔中意佢 點解要自降身價變成同佢同level
直接block左佢咪得
我唔係想defend佢 只係我覺得呢個互踩風氣要改改，雙方都係

以前就係DC狗主動攻擊我地話MARVEL撚係垃圾小學雞
而家有唔少係因為見到佢地同傻西150咁FD
就知佢地唔知咩好野

又係講多次
唔屌佢佢就扮可憐
見到新會然就撚
撚撚下就會好似之前咁
個個都當佢大佬
幫手引戰又幫手講歪理

就算係dc po，有邊個當佢大佬呀 應該話網上討論分咩大唔大佬

敢問你一年前入過dc post未，見過babygroot未

你覺得冇就冇
之前已經同你嘈過
你唔信就算

我唔係想嘈...
我係想唔好拉埋其他dc fans落水

睇過下整合